個人對機場道歉小見解：唔應該道歉

對家睇中我地大好人性格 實覺得我地下一步係道歉 然後佢地大舉進攻食住上
我地要反其道而行
有無見過林鄭同警隊道歉？ 如果佢地道歉 我地實會大造文章 繼而動母

我地只需要做文宣講番成件事 同埋事後後現懷疑係荃灣刀手之一等等論點

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

求求大家，盡快去換美元現鈔！

不用道歉
話要道歉既唔該去差館自首

我覺得道歉係可以
但唔係為尋晚機場單嘢道歉
而係代政府道歉
一切源頭都係源自政府漠視民意

如果你地有人真覺得要Sorry，可以翻譯，主要係 "feel sorry" 感到遺憾：

[size=5]親愛的外國朋友：

機管局不讓旅客登記，不派員協助，使你們感到不耐煩，對不起。

警察在尖沙咀和銅鑼灣隨意逮捕，鬧市打你開槍，令遊客嚇得大哭和受傷，對不起。

香港政府的種種施政和行政失誤，為旅客帶來不便甚至人身安全威脅，香港市民感到非常遺憾。

香港政府雖然不是民選，缺乏認受性，但香港市民還是想跟各位旅客說：對不起。我們十分樂意與海外的朋友進行各種交流，通過社交媒體和書信讓你們持續關注香港的情況。

祝各位旅途愉快，願友誼永固

香港市民上 [/size]